
                      Me pareció una película conmoverdora y en ningún momento me aburrió.Mre encantaron las actuaciones. En verdad, todos lo hicieron bien. Para mí es una gran peli. Se la recomiendo a todos.
        
            